終於又可以繼續五大訴求

正式宣布由全面撤回逃犯修訂條例變成全面撤回禁蒙面法